{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_060500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/76",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "국화정원"
    },
    "text": "菊定員住所:ソウル特別市城北区城北洞264基本説明:伝統韓国食コース料理専門店で、コース毎に特色のある料理を披露する。予約すればアワビの初回、アワビの焼き、一品の盛り合わせ刺身なども味わうことができる。1925年に建てられた伝統瓦古宅の古風さをそのまま生かしたインテリアが印象的だ。独立した離れで食事には予約は必須。メニュー:韓定食(万2千ウォン、五万9千円、万5千ウォン、12万ウォン)、お昼特選(三万二千ウォン)、ワタリガニの醤油漬け特選(万5千ウォン)価格帯:5~10万ウォン台の駐車可能可否:バレーパーキング行き方:三仙橋三叉路で右折して城北洞方向に直進すると、右側の営業時間:12:00~15:00/17:30~21:30特徴:家族と外食しやすい、ビジネスダイニングにいい、両家の顔合わせに良い,恋人と一緒に行けばいい、外国人接待に良い,庭や散策路がある、インテリア・伝統韓屋リニューアル、プライベート・ルームがある、バレーパーキング。",
    "QA": [
        {
            "question": "菊定員住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市城北区城北洞264です。"
        },
        {
            "question": "菊定では何の料理が味わえますか？",
            "answer": "コース料理を中心に、アワビの初回、アワビの焼き、一品の盛り合わせ刺身などが味わえます。"
        },
        {
            "question": "菊定の建物はいつ建てられましたか？",
            "answer": "1925年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "菊定の特徴的なインテリアはどのようなものですか？",
            "answer": "伝統瓦古宅の古風さを生かしたインテリアが印象的です。"
        },
        {
            "question": "菊定では予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、予約が必要です。特に独立した離れで食事をする場合は予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "菊定の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "韓定食コースは万2千ウォン、五万9千円、万5千ウォン、12万ウォンの価格帯です。お昼特選は三万二千ウォン、ワタリガニの醤油漬け特選は万5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "菊定は駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、バレーパーキングがあります。"
        },
        {
            "question": "菊定への行き方はどうすればいいですか？",
            "answer": "三仙橋三叉路で右折して城北洞方向に直進すると、右側に菊定があります。"
        },
        {
            "question": "菊定の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "菊定の営業時間は12:00から15:00までと17:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "菊定はどのようなシチュエーションにおすすめですか？",
            "answer": "菊定は家族との外食やビジネスダイニング、両家の顔合わせや恋人とのデート、外国人接待などにおすすめです。また、庭や散策路があり、プライベート・ルームもあるので、プライベートな食事にも適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 420
    }
}